榴連撚勿入 M記個D24榴連雪糕真係好撚臭

屌你老母 次次去M記都見人排曬隊買
搞到成間鋪都係果隻榴連味
識食果d就話好香 但好似我呢d唔識食既聞到都覺得好難頂

仲未走食

食唔該打包返屋慢慢食 唔好堂食

我食咗一啖都食唔落。。